邱騰華幾時同我死出來譴責鳳凰支記搞港獨有違一中原則？

我相信美國嘅制裁名單又加多一個新人。